因為反送中比人炒左

認真
失業了

做邊行？

零售

retail唔難搵工呀

咁而家零售都唔係咁難揾既
點都好，加油啊
我相信支持公義會有好報既

我搵開2皮幾.....老屎忽

唔差再開埋名啦

請開名

詳情係點？

謝謝

細鋪仔黎

因為成日請假？

詳情就係我去得多
之後又冇生意咪比人炒

一黎
二黎冇數
好現實
就炒

咩原因先，如果係請太多假咁都算，但係因為政治立場比人炒仲唔開名等幾時

君子不為五斗米折腰，樓主為香港為正義而盡心盡力，好人一定會有好報

請假多同反送中遊行個陣冇生意比人炒

我唔求開名
只求大家祝福我搵到份好工
你睇一失業幾自由
5:00都未瞓

咁希望你快啲搵返份好工

其實冇計,你要抗爭難免請假,
請得多佢就有理由炒你
除非老細好撚支持你抗爭
有d老細罷埋市
但就算佢真係因為政治立場而炒你
佢一定搵到原因,你係吹佢唔漲
除非個老細真係蠢撚到屌柒你搞事要炒你先有得告

無左2日生意就要縮人手咁唔掂

好人有好報係咪？

所以由佢
努力搵新工

都就執
由佢

有個老友比人炒左 去左搵勞工處

Btw，respect樓主做左我/好多香港人都唔敢做既事
為左正義犧牲左安穩既生活

我比佢賠左錢
所以我就唔出聲
但我都覺得間公司仆街

我真係次次出去
星期日我又早走
所以咁就燒焦

樓主，中英文得唔得？，有冇興趣做文職見客 Sales？星期六、日 OFF 公司請人 TG:goaheadhk

係 加油

幾錢先
我搵開20k以上一個月

底薪制，上位同事平均 20-30k 多勞多得

Sale d乜野

多謝

好難相信樓主開親POST都扮女人又要扮後生女
一時失業一時返SOGO，而家又變老屎忽

細鋪仔都有2皮幾都幾好
下份工會更好 加油！

其實我係紅巴
個堆post無聊on9玩下

扣左1050蚊強姦金就得19950

聽日起身telegram你

快D打電話去，有救濟基金

會唔會真係趁機進修下，唔再做sales
如果係手停口停果啲就祝你快啲搵到新工

我見工都有問我支持定點
我都答唔覺按自己意志行動無錯

最後我仲向屋企r緊腳指，不過我有病都擺唔耐

撐住

趁機俾自己三日思考一下未來人生方向

警犬黎

x2
地盤

屌你夠竟真絲定紅巴啊
等我仲以為你食好多洋腸tim

撳錯負評
Btw小休一下祝你搵到份好工